有無人明明無女朋友，但成日比人覺得有女

慘過真係無女

Agger

通常above average 但未到男神級 + 性格毒

55

以前係咁，依家可以同人講我有女女

唔慘啵

我要初戀啊

我話自己A0
個個女仔都話估到啦 正常啦 睇得出

分左手成年啦。佢地成日會覺得我好快又溝到咁

我係A1 泥的

初頭d fd以為我有女
熟左就知我毒到出汁

明明同啲女女只係朋友 但人地就話條女係我嘅 雖然最後條女真係有表白 但我拒絕左

俾女仔fd話過
又話睇衣著唔似毒撚

我屌老未，我既毒係發自內心

我無女 但比人當係Gay

買親野都比人問係咪幫女朋友買
明明淨係幫屋企人買

可以點做

完全係咁，屌，仆街，好撚灰而家

慘過閪
話冇女, 冇朋友, 冇人信
最慘係同人嘴到2句就話你係PB
ON99 咁就比人秒能左
GGWP

但明明又矮又瘦都俾人咁講，啲人係咪玩9我

Same

啱啊 第一印象就pb 秒殺

咩係pb?

應該係playboy